# Projet_Echec

Ce projet a pour but de faciliter l'entrée des feuilles de partie dans un systèmes informatique lors des tournois d'échec, à l'aide d'un logiciel qui automatise la tâche de saisie des coups notés sur la feuille de partie vers la base de donnée.